中國SNH48成員翻唱Taylor Swift歌「超破英文+整首走音」

恥笑 唱到好似泰文

1:40 泰文開始